[寫字]LIHKG第一個毛筆寫字post(好似)

未必寫得好

想寫咩請留低

Ching 手字

寫我 加舊屎

楊慇甯

my name

唔該巴打

好快

好靚，thanks巴打

我又要

學極都寫唔好
冇咩恆心

其實我呢啲都唔叫好好睇 都要俾心機

唔好停